{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "황제바지락짬뽕"
    },
    "text": "城南市寿井区に位置する中華料理店です。 この飲食店はちゃんぽんを専門としています。 すべてのチャンポンメニューにはアサリとムール貝が基本的に入ります。 チャンポンは麺の代わりにご飯としても注文でき、ご飯も別途提供されます。 チャンポンの麺は直接練って熟成過程を経た生麺で作られます。 チャンポンスープはメシマコブシで煮込んで作ります。 牛バラ入りちゃんぽんの上にはネギともやしがトッピングされており、シャキシャキ感を増しています。 ご飯は黒米として提供され、キムチ、たくあん、玉ねぎ、チュンジャンがおかずとして提供されます。 追加おかずはセルフコーナーでお選びいただけます。 酢豚はミニ、中、大で注文でき、ソースは基本的にかけて提供されます。 夏季メニューとしては冷草鶏麺とチョゲビビン麺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この中華料理店は城南市寿井区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の専門料理は何ですか？",
            "answer": "この飲食店の専門料理はちゃんぽんです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンにはどのような具材が入っていますか？",
            "answer": "チャンポンにはアサリとムール貝が基本的に入っています。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "チャンポンの麺は直接練って熟成過程を経た生麺で作られます。"
        },
        {
            "question": "チャンポンスープはどのように作られていますか？",
            "answer": "チャンポンスープはメシマコブシで煮込んで作られます。"
        },
        {
            "question": "牛バラ入りちゃんぽんの上にはどのようなトッピングがされていますか？",
            "answer": "牛バラ入りちゃんぽんの上にはネギともやしがトッピングされており、シャキシャキ感を増しています。"
        },
        {
            "question": "ご飯はどのように提供されますか？",
            "answer": "ご飯は黒米として提供され、キムチ、たくあん、玉ねぎ、チュンジャンがおかずとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "酢豚はどのようなサイズで注文できますか？",
            "answer": "酢豚はミニ、中、大で注文できます。"
        },
        {
            "question": "酢豚のソースはどのように提供されますか？",
            "answer": "酢豚のソースは基本的にかけて提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏季メニューとしては何がありますか？",
            "answer": "夏季メニューとしては冷草鶏麺とチョゲビビン麺があります。"
        },
        {
            "question": "追加おかずはどのように選べますか？",
            "answer": "追加おかずはセルフコーナーで選ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 392
    }
}